覺唔覺大陸狗 蝗蟲呢啲字難聽過粗口

拎黎鬧鳩啲垃圾香港人一流